[全民洗版] 915 遊行 銅鑼灣東角道 1430

每人開po洗版
去FB share文宣 等更多人知道
有錢幫手影印單張 貼街招

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

沒有暴徒

只有暴政

黑警

填命

721

唔見人

915見！

831

打死人

生要見人

死要見屍

推

印咗啲文宣 有冇手足幫手派